仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (89)

請認真討論pad

kkkkkkkk

👌🏻

😂😂

加未

唔敢add我

你貢廢...

屌你老母

又話分身中暗魔 屌你大ac黎既🤔

d老屎忽係咁

負皮左先

有冇白猿臣/蓋亞希石可以換比我??

係呢度我想多謝98巴絲打。。。

我冇 咪尾

洗5洗咁勁
.gun

9HO幾時開始限一人只可以抽到一隻

轉完珠好累 無心情工作了

新人留名

好似我咁做廢青 日日盡情轉豬

你咁rich都廢青？

你有白卡 邊同

幾時比隻我

掉落街都唔益你

冇

再嘈我斬柒你

好能串

快點

斬埋你

斬我牙笨柒

唔好

add我未

有好友del咗我 有啲唔開心 不了

新手求加好友123137789

留名

加咗你 你就係我好友list最低rank果個
點加得落手！？

CHING HO BALL

甘5好加佢了

2018仲用rank黎揀friend

d友有冇咁撚熱愛pad呀

系 自從加左98好友之後都冇運行

請問大神應該用咩黎揀fd子

掛miru / 不掛miru

掛就唔add

唔掛先加

識d野

3隻執行者 開唔開好

真
升咗一排自己掛比自己用

咁我list 應該0/300

事撚但啦都唔玩嫁啦

多謝墳爸隻惡殺幽助

祈求天父賜我一隻幽助

98大把貨 求佢得了

98乜柒都有 就係唔轉比人

咪尾啦

國唔國白貓真係一隻垃圾game

系 抵比老貓收皮

老貓不了

始終都係pad好

係 最愛pad

但我乜都抽唔到

98有料未

咪出左超覺醒

無光u寵 今個盃又收皮了

咁閪少點頂埋今個禮拜呀

咁咪後日再出

用開性別黎add friend

唔怪得你accept我呢個大波絲打

真毒不嬲開2個副ACCOUNT自刷

FRD你老毛

再重申一次 處女珠 > all

中咗

小妹想開苞

個名好mk...=.=

又有得抽‼️

sick ball

娜姐又贏

係喎唔記得左娜姐-.-

無圖我話我老母對波大過你都得

無話唔得

咁你圖未

佢對波同mao差唔多
你確定要？

肥仔波 不了

6清唔好成日send埋d情慾短信比我ok？

你有性病
唔好再搵我

你之前SEND封空白信比我又係想典

一早惹左比你

屌佢老未
新循真係幾勁 可以過到呢個挑戰打到綠精

我之前從來未贏過

勁

點解斜ge

刁兄挑戰自己 所以先咁難過

換邊隻好

雅典娜比較好

push1push

一個識既人都冇

下次可以試下打橫部機來轉G

斜轉大法黎 想知再講

想知

眉狗.jpg

首先要買個斜轉專用MON貼

或者換2隻綠番人同1粒綠寶石都好

Lm

打緊伽喱果陣有面電話入 屌你老母
戰利品有鯨魚呀

係我打嚟...梳

對唔住大哂??

比返隻我

5系??

有無加啲9up佬？

無曬信啦

Mk

比返條魚人啦

ADD左唔少CHING但都好多都唔夠30日

聽講你過左裏極
同人協返條魚先

有無啲一度信打住先？

up乜9

冇番人打

神秘龍定魔石龍有番人掉

好

可以幫你半減體

好呀 ADD FRD??

倉嚟 你開未打到

50957014

thanks

刀無跌

岩岩第一場有跌 呢場冇

再打？

冇晒體了 遲下先

pad喺巴哈哈拉版排緊第8

呀寵

轉豬人氣驚

課長都開台😂

SAO打本身定3人協多晶
3人協協左幾日都未儲到UGO

LINK PLZ

果個課長

冷凍之手

係

半個鐘前見佢係度抽蛋

@

又點能樣牙

得個@又知係你

嗨

@6

頂, 蠢左洗走左路西個直心超覺

Why no？

lm

終於中到一隻😩

起源龍用咩隊易打D

好大滿足
終於贏到呢關

想買石發覺用港ac 買唔到，咁點算
轉返香港app store down pad 得唔得，不過好似啲活動唔一樣？

邊撚個

關你撚事

有無whatsapp群之類，可以一齊打下

佢個死人樣真係好有藝術感

PM神眉

?

.

水娜好撚難抽呀屌

你真係去開盒 ？

玩咗少少囉
一包先25蚊 又唔係貴

help

用日本ac轉地區做香港

一係入iTune卡
一係用日本app store account down pad
Down完就轉地區入返credit card就得

都唔中 有緣先再戰

0217

暗波利超級勁可愛
完勝光波利

不過依家光波利隨時入到回復隊
超覺埋有4sb又有爆發技

有無得轉返落香港ac到，唔係好記得日本ac

水魔女真係好撚勁 乜春都過到

唉

弱點係無效貫通

所以冇乜工開

過唔到一度
又解覺又破吸又貫通又追打
點組

啲吸傷磨得過架喎
有咩隊腸啊

133343919 招大量桐狗 好友

臭g

靈龍入去散步

廁真

無啦啦甩晒d旗仔

冇理到，用沐痕隊直剷一次通關

又要番工

唔番工無野做

唔番工點課金阿

神兄請問係咪有whatsapp gp可加入

咁想入gp，巴哈果d地方啱你零d

不嬲有上

擺隻紅奧水奧攪掂啦

執行掃場

入唔入無所謂，最緊要搵人打時有人應機

炮友網

有人偷偷留下台主一個負皮

我黎 睇唔過眼佢蝦新手

執/ 猶

有水光槍俠呀麻

唔信
你成日問台主係邊個

55

細個唔識先問 大個左唔問了

睇得出

食咩好

麥當勞

聖女🤤

DLLM

推圖先

又想中咩👀

谷主眉

女女

又屈

齊POOL 要唔要
想棄白貓了

谷主

gterwjio

串能到

😮

都係PAD好

齊隊

勁
成隊我得隻肥

谷主眉肯批你未

佢老未換希石又唔可以一批批
食寵經又唔可以多過5隻
好唔UPDATE

我都有成批蛋龍BB等梗更新可以一次過換哂做蛋龍

係
每個禮拜返教會都會祈求天父比山本長命百歲

可唔可以幫我叫天父賜隻彩龍比98

叫咗了

所以我死都唔加佢 怕有愛G

愛g雞

十六夜

想抽彩龍 幾時出

唔出

希望快d出 一野比我清晒幾隻識郁雅典雞

依家有冇地下城可以打天狗?

發覺冇彩龍冇人權

臭g有冇桐狗

唔是可以用識郁嗰堆野換咩

唔用垃圾

屎雷

其實係邊個16夜
我keep住諗起黑白熊個個

二人協 極限大和

新ac 重玩，有咩要注意
剩係抽齊咗SAO ，咩怪都無

逆迴十六夜

抽10石好過啦 抽sao做乜

真 中左限神任你換

新ac咩怪都冇最啱就係抽10石機 幫你升好晒297埋都仲唔抽

del左佢再刷過啦
抽10石抽隻執抽多隻暗天已經可以打到尾

佢抽齊sao應該課咗

邊個先係，無玩幾年真係因為sao先玩返
宜家成個新手咁

執要粒神豆好過暗天

唔洗理佢地, 齊sao 已經可以清晒所有關

最好2隻啦
抽果100石 出2隻執 2神豆 1暗天
（本身一車車）

利申 三暗天橫掃痴線佬

講事實

屌我追咗千鳩幾石都冇一隻神豆

本身一車車就會係咁出俾你

U G

水魔女點玩

矛彩龍

5屬魔女

無玩3年, 岩岩玩番, D戰友唔見左一大半
341,904,739 仲有玩既歡迎加, 協力都可以

立花濃姬雷神嗰d都可以入住先

魔法石10個❗嗰部機
新手喪抽就啱

加咗你

ACCEPTED

做乜鳩

bug撚咗 ?

點北法

就咁回覆無啦啦回咗之前個留言

想唔想做愛

想

mingbb

招大量桐狗好友
133343919

光復pad

Sao 齊5到5星寵

以神眉為首大量低質會燃入侵pad post

padw求天照裝好友

又課

喂！！！
我高汁喎

係 (請接龍)

Sorly 死返去玩白貓先

有病...

真心,幽助定桐人勁d

山本咁搞法退休都未執得

係

幽助

桐人

震驚7000萬PAD玩家！絕對平民！初心者全能通關攻略 Q&A
基本攻略法：唔好死
1) 大傷害先制攻擊應對：多血過先制攻擊
2) COMBO盾破解法：轉多COMBO過個COMBO盾
3) 吸傷盾破解法：唔好打過吸傷上盾上限
4) 傷害無效盾破解法：唔好打過傷害無效盾上限
5) 屬性吸收盾破解波：唔好用吸個屬去打
6) 根性破解法：就住打到破佢個根性，唔好太大力一野打死佢

學到野了

仆街 原來我就係差呢個攻略
唔怪得之次次都過唔到關

桐狗玩具黎嫁炸

你日日望住佢出炸屎攻略，就知佢唔識轉豬

Add jor

炸屎都可以悟出大道理

加左

死雀你唔炸屎嘅，唔怪得臭到冇囡敢近你

好有用，bookmarked

On9

醫女神點打

我執要佢

要秒

睇上面個攻略

毒到無女敢接近，又要比你笑

睇左 跟唔到

發覺 執行隊 冇龍殺 典算

帶防雲
之後佢頭3round test 鳩你個時專登係放雲個關fail 咗佢
轉轉轉個關就開＋combo 技pass 咗佢
之後佢就會放個傻鳩雲畀你擋咗

醫女神放三龍殺頂住先

我都想 但我點努力轉都好3關都fail曬

咪扮

咖哩極醒未

on9

希望勁過彩龍

派嗰100石抽

屌你老味 俾赫拉龍先制打死咗

成隊重課到

但係你跟到

跟到 跟唔到 唔係靠彩數

跟唔到

極3都兩隻破吸

帶開4隻唔洗煩

中套餐會pk
btw我隻玩龍都係繼破吸

啱喎 我換走埋隻奧丁龍先

執行者

換左新白盾就用佢，夠高血實過到

有新谷

入左

入左 THX

好撚din
好撚多人

見到你隊穿肥西

咩group嚟

重口味邪教

想嘔

想問下機械挪亞幾時出
同埋點組好？
速刷隊同通關隊都得
只係想要一隻

死番出谷

牙寵女神谷

走左好耐 驚比同事見到

已經比同事見到曬

上次更完出咗 長駐㗎喎

得奧丁龍

頂眼殘 唔該晒清

無事

好想做愛

++

醫女神bbg

有寵物愛g雞 不了

9砌都打天下 係打唔過低傷9筒

我買左件好性感嘅泳衣呀

終於齊魔女

未冠 能挽弓三百斤

我都仲係未抽到暗魔女

我日日都唔帶bra番工添
露撚曬點

露點同我跑步未

你住邊頭 ？

TKO

遠過西

暗魔女都矛用既

似你

坐落北角，同你跑落南區

你住邊

寶X園

😱

好遠既地方

你不是還有信用卡嗎

不是

有無巴打可以帶打鬥技場

想要隻執行
抽撚咗3隻暗魔女 3隻光魔女 1隻木魔女都未見人

今次神up前後起碼3隻執 都未見暗魔女

咩隊

未富先雞

miru

有無巴打可以帶打機械挪亞

貓女有寵雞愛已經足夠

岩岩玩返無耐...用愛德華隊長 其他都係有咩帶咩...

同埋想問下而家仲可唔可以兩部電話用一個ac?或者一台一日咁

抽左43抽 都係無執行無新限

同埋岩岩先打到2

得 不過唔好諗住自己兩隻app協力 好易斷
btw你開

屌可唔可以交換一隻

3795 0900

多謝carry
有無時間打埋3同4

你開
btw你見到boss都唔開技 仲要唔轉光 你咁樣好危險

你當呢個係乜POST

真係太耐無玩
當時先岩岩出木時

4568 9379

有冇人知點攞結衣?

有無暗摩苦主

貼錯link

吉邊個好

過咗仮想訓練 之後係信箱攞

眉清我

講 做左啲乜‼️

吉咗我未

Thanks

83035040

你補抽未‼️

眉狗中左玩龍牙

我留意到樣野 個版得返兩隻色你就開始轉橫排
本來可以6c都得返4c
btw等陣 執下隊先

弓喜

Ok, cake 眉撚 個谷多左一個位

好波

又屈
屌你老母 屈屈屈

可能我仲停留左係橫排既時代
果時火龍女橫排

1668 4967

似係啦

有無ching帶打11月9 10同99體

miru點組？

今晚

多左5粒SAO黃精 有人要嗎

88

咩料
唔打住抖抖先...唔該哂巴打

ok

d炸彈要清晒

唉 又中 乜都中曬 眉清

你都中左

唔包贏

今晚有機會再打

我冇

你睇路呀 唔清炸彈珠 炸到你冚家祥呀

我重有你張萬聖玩龍圖

明眼人一睇就知係移花接木

好
進化隻龍係咪得木曜同三針會跌架

Yes
但通常月任會送一粒

鑽石龍果？

係
咁我有排都進唔到新抽d珠

早排唔係派咗7粒咩

成日講大話話自己冇
想爆98大鑊！！！

雷達出9ho

咪牙

正呀 又有新怪抽

G chi

我後半冇中

我見到真係有人掛暗魔女 乜有用架咩

你有愛滋

我後半先john返

你齊哂

無用咪唔好放出嚟

依加隻隻隊長都要7c先有力 要我呢d垃圾新手點玩落去

教智神啱你 頭尾加8秒

有g四粒火2c千幾萬

而家用開6隻宙斯

Ok

水著龍機 光魔女 談笑間 檣櫓灰飛煙滅

光魔女點玩?

光魔女 光魔女 光魔女 光魔女 光魔女 光魔女

牙紀係咪今次大獎?

Fd list邊隻多人掛咪邊隻大獎

FDLIST最多木時同宙斯

人地問sao

無朋友

唔係用臭雞娜 垃圾

牙眉今晚上嚟我屋企 有少少事搵你傾

有無開聲聽架你

無

得兩個人掛牙紀
整唔整埋佢把劍好
公廁娜係咪變晒武裝啦
一個都無既

吉埋me

愛g雞 一隻公廁

點用得落手

我掛緊牙紀bb呀 都係用padr先搵到fd掛 好多都棄左

無研究過
唯一肯定係隊長技同層數多既地城無緣 原因技能耗大&無防綁

防綁今時今日仲係問題

識用一定用桐狗

好似入唔到咩隊
留返黎刷經算

廢到嘔

一人繼一隻廁劍

留個id carry ok

珍

其實對佢黎講唔係大問題 反正無血無回
我諗都係乖乖地做返貫通打手比較有前途

多4秒轉豬=贏左

摸多 摸多夏丫菇

282 858 018搵有紀bb同火魔女朋友仔

其實桐狗都唔係咁差姐 都有d力嫁

用暗真g 暗魔女打貫通

雙色陣加1c 好用wo

好用既係真G同暗魔女

成隊得賢龍

試力水 鳩放

Same

咁都要隻暗隊 隊長先有用

Add左你唔加-.-

Add

佢地自己咪已經係

兩U兩7c 既桐人輸出低過 暗魔女

做隊長狗都唔屌

矛拉u

想抽多幾隻桐狗 自繼拉u

拉柴吧啦

搞咁多野用番汁痕唔巧
又sick郁又系囡-,-

阿真最中二男角

執行玩到悶

依類隊有U有7C 必須要習慣兩樣都拉先發揮得順暢
5千萬同4億既分別

執行 限神類 暗屬有幾多隻神

搞到個個人隊野差唔多

梨有矛繼多個u落去

點解細ac係甘中勁野 大Ac一隻都冇

長遠黎睇 你搵多D肯掛桐人既fd比較重要

有執行就過左
另一個無執行

玩具黎嫁姐

最後咪又係用番 執行 幽助打關

今晚又夠5甩石

真

十卜

又想典牙

執行係水隊

幽助好過執行 砌隊唔會綁手綁腳
通關黎講靈活好多 只係無執行咁安全

有冇爸打打防坐 冇執行
24772605

有冇人覺得

D珠既SKIN 好撚影響轉珠既觀感

色弱睇得好辛苦 同人協力比人強制轉skin

有得熄咗佢唔係咩

支持眉狗抽金請正皮～

把石中劍其實勁唔勁? SAO嗰把

百花2 6662 7475

自己無用skin 但協力人地用既話會強制變埋我果個 痴線

咪話有得熄

setting 應該有個 きせかえ

係wo 等我仲忍左咁耐啲珠

D SKIN既光珠同木珠 隻色好撚接近
眼都殘

用完1次就關撚左去

想中防綁/sb武

換啦仲抽==

祝福你

低質哥打幾多場?

爸打神乎奇技 打多5場

無野啦 去食飯先

ok 開場

5463 6898

光速食飯

矛儲備

愛你地唷

打埋先 5場好姐

抽金強啦

萬聖節都易睇啲
但同水印邪魔好難分 大家都有隻角

又抽垃圾

sor 爸打

4pack得13隻印花+木暗魔女
想棄驚

合理 無天降嘛 用combo隊刷

爸打仲有其他隊長刷？

再開左1475 4783

本身廢就唔好賴啲珠

晚晚轉雞娜粒G轉到佢出曬水

15隻限仲唔夠?

用念抽

4183 7280

34抽 15隻限神 仲想點呀

清左SAO未牙

10石1抽

你試下平時5石神UP抽返同樣石數

兒登仔係咁
總之就最好10抽10隻7星

課左3PACK 加一百石 先得果
6-7隻限神

用念力頂粒金蛋出來

未打劍-.-

冇體了 謝爸打
岩岩彈起你果隻 嚇親我

用念力彈返比你

我咩都未打 每日拎練技關消體 聽日先開始打

我係十抽十隻7星喎

係呀 我都嚇死 感謝先
食飯

邊位手足掛牙直出黎 改自己個名做G

G都冇佢份

劇場版1秒鏡頭
UW篇 直頭神隱埋

路人甲

天晚打lo

下
第三季第5集出左差唔多大半集😑

成日都抽到重複好灰
儲到10石仲抽唔抽落去好

之後冇嫁啦

抽！有石就有希望

咁我應該aim抽邊隻好

抽執行？

含啦ok?
5pack印花10隻都無

咩屬既執行勁

橙過你呀屌
100石加5packs加送個兩抽
桐狗都換唔到

ok 5rq1rm 6ni3o yd 9c

有火魔女 仲要執行做乜

之前送隻馬係咪轉武器有用啲

傻仔先轉7C！！！！

Ching Sick Ball ！！！！

想問下基本上係咪冇一隻野需要留多過2隻以上?
今期抽10石機抽抽埋一堆297想賣黎俾其他人+

開完圖鑑就賣得 唔好話兩隻 一隻都唔需要留

d老屎忽真係好撚串

教你慳位都唔識

我大把位

得罪講句

今時PAD除左限定神同合作活動寵物有用之外

普通神有9成都係垃圾

如果牙眉拎開位啲石去抽玩龍
佢而家有幾多隊

應該都係一隻都無

貼圖出黎問把啦

咁上下 然後有啲唔知乜鬼機龍零零舍舍有50粒+係咪又係垃圾黎
太耐冇玩完全唔知而家環境係點

希望佢受到教訓識自己消失

仲有位，咪放住先囉

想回收啲加強用下
知道而家賣走啲野會自己回收加強所以問下

1380開位先
遲D就唔夠用
加蛋唔急唔使賣住

好 唔該你 主要我而家抽完都唔知有咩要做

今次刀劍勁唔勁？ 應該all in?

無愛德咁強橫

抽唔到桐人係咪無意思？
而家抽到阿斯娜、莉發、拎炮果條女
仲有50石剩

強橫

牛B

一係抽10石gay 一係留石啦

禾是咪講錯野

你點會講錯野

對唔字啊

無 我不嬲都反98撐眉清

268241989
桐狗 愛德 水著龍機

好波!!!

咪啦

你躝啦

love u

想問下企鵝農場同鬥快派唔知乜仲起唔起到
突然諗起呢兩個

突發又多一隻🤤

門快派報紙就有

打藍波😊

又女女😒

手指妹

個post得d老屎忽9up

認真問野成日比老屎忽串

好彩仲有我呢D新玩既清泉

想問一問 水風神係咪最勁既隊長？

點會

夠石未

夠石抽金強未

有冇巴打去開個新pad post
新post好多人＞前玩家入侵＞pad post死亡＞開新post＞前玩家入侵
無限loop

好後悔無換水風神

靠你啦
我新手唔識開POST

開左了

原來仲未拎回廊甩石

OK 認真討論

求執行者完美隊

啲老屎忽好惡

開po個條友好唔掂喎
眉清啲朋友黎?

同問
無0yen係咪唔使玩

我3pack石得3隻印花

我有諗法 想知再講！

正常

你贏

抽到心寒 係三隻入面有執行者安慰返啲

我真係有諗過 滿血流既執行者
神type難搵腳 倒不如用返水隊方式去砌
3隻水孖妹無限loop2.5倍攻回 放棄80%以下3倍 最後一個位放追打

頭尾9倍 打少好多dam喎

Me 神daddy&醫女神＆ciel白盾&高杉晉助 點睇

放開5隻執行

的確係 而且打少好多.....

用黎打金屬龍？

有無巴打可以帶打三針

打聖者之墓

你用乜隊去打?

各位親愛的會員：

【香港8591寶物交易網】開站特惠，特舉辦點卡活動！點卡限時7.5折，全港最平！

【活動時間】2018年10月30日18:00--2018年11月19日10:00

【活動規則】

點卡折扣為HK8591會員專享，原TW8591會員衹需香港手機號碼即可注冊參與

每位會員活動期間享有一次折扣機會，限購買一張特價港台點卡

折扣不設退款或者兌現，完成付款后(待領收狀態)取消訂單將不再享有折扣機會

將折扣點卡加入購物車，即視爲占用了折扣機會

活動結束後，購物車内未完成付款的點卡折扣商品將失效

500IOS = 375

得 即刻課
認真

都係等佢有1000 先

利申, 比埋果15蚊手續費都應該係最平

同你差唔多

早2日喺288買jor

諗起三人sao啲撚屌汁痕唔撚開技
滿血流咁打

心追個位有好多選擇 高杉好在雙7C神殺 用黎打光咖 白盾用黎打暗咖

288 點買

同求C9完美隊

有石拎嫁咩

白盾我換做執行

我係: 執行,路西,醫女,( 彈性 )

入數 whatsapp pm 拎code /入落ac

岩岩打曬普通關有一甩

聽人講樓主知點組

路西要超覺
無7c，不過50%下好大力
但又無C9把槍

有c9 但唔捨得武裝化
阿妙頂住鋪先

得一隻唔整啦
本體都好勁

唔洗再谷力水啦 情願綁個防廢盲毒/吸傷

其實佢招主動技有S級 自殘有暗有心......
有神type 技好用已經合格 反正輸出都係交比執行者

眉清D隊點跟

開完神豆/自己技
輸出已經好勁
係要洗超覺麻煩同無得協

其實根本冇完美隊型, 睇你打咩關既姐

招公廁裝詩乃
159519709

企仔轉玩gbf

早兩年棄左

應該係同一個人黎 問問先我都唔記得佢之前叫咩名

: 牧場 好似

記錯人地個名

點組隊

佢pad係咪叫企鵝農場非洲人?

Sorry lo

撚記得咩

應該比人del晒好友

佢個acc好似比咗另一個朋友
但佢後來好似都開新acc
問台主 我唔記得曬

無神威遮用水風神/神威+王神卡ok唔ok?
見人放yuna，不過都係無

台主邊個
剩係記得佐佐木希

想轉珠了

轉樓主個粒

中二病也要屌柒企

比企谷我老公

無乜都得 效能一樣就可以
反而無魔公女就好大獲

好在有
賣剩2隻

輸到好頹

直葉真係比人低估得好撚緊要

打左一關已經頂唔順
50層==

Ching 識貨

有小櫻真好

冇魔公女 幾時先復刻呀 出果期冇玩

橙
之前兩三次復刻抽到嬲
差少少賣晒

回鍋撚一問
我見好多人講大魔女
邊隻大魔女最勁。。？

真係賣哂

除左padhelper，戰友網，gamewith
仲有咩app/網睇資料filter 寵有用？

padguide唔再更新好慘

水

破吸破屬解鎖洗 快起上嚟10turn儲到
點解可以咁勁

水魔女最勁都負皮ME=.=
識吾識玩架= =

做隊友又得

抽到佢好似抽咗幾隻怪咁

如果唔係平type早就放佢入C9隊

好在有習慣鑽蛋點都留一隻

斷水流大師兄

水魔女世界第一
輕鬆穩過打天下

水魔女
火魔女

其實公廁娜係咪不如天央銀時

公廁娜拎黎做武器咋喎

有無巴打可以帶打三針
垃圾小薯用緊愛德華打

路人不願面對

打一度叉能廚
公廁娜唔得 桐厹唔得 大師兄一鋪過

JAGA...

我次次都係用王神過

係咪打

係

3676 5857

細佬好啲 可以撐血 又有追打

水魔女可唔可以做隊長?

一流隊長

一百抽冇玩龍零龍/識郁既野

抽到執行同水魔 點組好
琴日刷10石機中到

水魔女塞齊5色可以過好多關了
最緊要帶破根性

樓主=狗

5係

後半仲有水魔女咩

完全被carry
有無邊幾隻要用龍果進化既係必須進先架

有木龍紅藍奧 同火木魔女

應該無up姐

儲住先啦
btw我覺得三針真難過裡極

屌你老母 一係唔出 一係就連出3光魔女 弱智game

如果我自己打真係無可能打到
同埋想問下係咪要進返d吸傷無效，combo無效果類既寵呢？有無d無課係好用架

你有邊d?
btw有冇抽到教智神 好啱你用

有鳩用咩 最廢呢隻就中到啪啪聲

有啊 因為招技加combo?
木時之前d都有一d既...而家諗住進d可以穿barrier同吸收既寵先...有左佢地差好遠

其一啦
第二 頭尾加8秒 4色就有盾出到力
仲可以玩水2way唔使7c

146793841 招朋友
常用上面呢幾隻
有冇人長掛龍王可以比我吉

Add咗

原來我都幾多水未進
有無邊幾隻舊寵係值得升呢

教智神都係玩雜色 可以諗下升隻海幸山幸嘅

升埋隻魔公女

仲係唔明點解會吹奏水魔女

風神係狗糧

傻仔先用 雜色隊

傻仔先玩pad

呢句真

椎名真白 我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗.

傻仔先上兒登

龍帝隊點砌

狗也不吃

好想轉珠

用想像力轉珠

有冇人未攞華龍粒石 可以同我協

禾

真？ 咩隊

幾多層

10

😨

火埃

認真？

咁點打好 宙斯？

啱啱回鍋…

我都未拎蟲龍同華龍嘅石

躝返去白貓post

3693 3247

E樣真

7466 6972

禾想課多p追限神 有矛清g持

禾第一個

6687 3625

十卜你

6451 1600
差兩關

追啦廁真

BTW 你想追邊隻

屎仔仲課

6800 4410 last

點解唔開好友房逼人入id

今日先10號仲有冇人未打11月
一關都未打過

旗袍妹

回錯post

same

係喎 呢度d巴打成日放id搞到我都唔記得咗
btw唔該晒

畫香港學生妹

禾去咗Twitter 搵料

食焗豬好唔好

食學生妹

見到我工友村井係樹9up

要唔要協個初級先?

一哥？

有無水宙木宙終炎個d隊

yes

lv1,2,3我射 你帶SB
4,5 猶格果啲是但

難食左

都刀

5842 9331

好友房入唔入到

原來未有咁快有焗豬

以前有個豬排上海菜飯我成日食

好煩

其實佢地d咖哩都好好食

('-')ﾉ

儲印花

當靈央bbg都入手果陣 我發覺我隊執已經冇野可以改進

當2隻黑白合都入手嗰陣 我發覺我隊芭已經冇嘢可以改進

靈央係咪好勁嫁?

垃圾
我芭世界第一

芭乜撚野黎

我琴日dl 返黎玩 未聽過呢隻野wo
btw
靈央, 水魔女, 執行 可唔可以入落一隊度?

龍帝火位暗位有咩好選擇

實得嫁 水魔女頭你唔好開執行技囉

火位擺多隻龍帝

如果有抽QRCODE嗰隻抗神機係咪仲好？

用執 隊長 仲好啦

解lock 6色 加2com

唔夠扣血好煩

搵日得閒又去抽兩抽先
唉冇彩龍好鬼煩 暗位冇乜好落

再唔係等雙黑百合

OK 等佢出即換

牙眉好波

但禾麥道舞
舞龍帝 舞黑百合

小妹刀舞

屌原來padr準備出呢堆
但係pad又唔復刻

有股怪

神爸 暗天 都好平民

144倍夠力咩

我用炎柱都單邊100倍

貢能多殺

多殺
不過最重要係血量可以撐到二十六萬
配黑百合冇可能會死
我可以一邊睇電視一邊打裹極
除咗芭芭菈，暫時冇一隻可以咁做

啱阿
玩水魔女啦

人地隻桐狗 繼埋自己抱武 拉u 多成億攻

唔撚妥呀

咪又係廢

ios12想開多個新jp apple id
但發現無左建立新id個制
宜家點開

有血有攻有回
算唔錯了

宜家好多隊都可以一邊睇電視一邊打啦

咁刀廢

仲係冇黑百合換 棄PAD了

跟本就暗版幽助

但ed都唔重要

最緊要係咩
桐狗有丁

是咪呢樹? 5sick

我幽助轉到4combo only
呢隻轉到6combo
所以呢隻勁啲

靈龍

2way冇得同九筒鬥九筒鬥九筒鬥

睇電視太入神轉到1com會死

終於轉到個日本apple id返黎港版
屌但係唔知點解課唔到158果個
一課就話error，明明課其他都課到

有無手足一齊拎蟲龍甩石

Carry me ok?

一抽

4320 5618 光明王燒

2752 5738

冇體了

升水埃同雙子

又唔搵我

你貢重課 都唔志在甩乞衣石啦

執行隊靈央係進 10 com 版本？

無石啦 糧尾要等下個月

屌佢老母鎖鳩左我唔比我課金

我係

又扮

牙廁又喺度柒

邊個廁講清楚好D

其實個6星超值包抵唔抵屌

抵

想針

9筒禾有暗真g同暗魔女

好𨶙威？

所以桐狗好用

搶1001

5好

見咁多人撐我 決定復出搶1001

撐

Gchi

有冇ching可以長掛未進光魔女比我拮

有

但唔係我

為左呃吉己經掛左

又歐

1001

OJ

首抽你識條鐵

#999

quote錯人